好攰

你個名咩事 (我睇得明)

太耐冇改名, 要改下

仲病緊未好番, 好攰好辛苦好頹